★外媒轉載】最新ios 14.0.1災情（超長List,膽小勿入）

冇人敢入嚟，證明ifandog不願面對

次次更新完新bug仲多過修復既bug

人地圍爐

上完14係窒左
有時碌LIHKG都會窒

個keyboard真係lag lag地

個keyboard真係大問題

早知唔升

一定係等佢FIX 左啲BUG先UPDATE

Lm

傻閪先咁早升
我死守舊版本好過

舊機6s上個連登都熱到降頻lag機

上完14好順 XR

On9
我line用足至少個半至兩個月
What’s app又係
Google map又係 都未見過呢啲情況
佢地用咩機先

通常要幾多個月先執得曬大部分Bug? 好想升但見到啲Bug好卻步

樓主次次都又殘體又閃退

6s仲上

X2

X3

樓主「閃退」覆唔到我？次次剩係負皮唔覆

老貓係100%中国人

14.0.1正常返好多

唯有希望14.2快啲出

一個都唔中 係頭兩日耗電量多 之後而家正常返

開咗鬧鐘右上角個提示冇咗？

抖陰就算撚數啦

有乜問題 SE1順撚到仆街

X表示唔知up 唔 up 好

強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

X,XS up完二日完全冇問題

keyboard有lag

xs max

iPhone 7 up完keyboard用用下就冇左lag呢個問題

XR用家 真心冇呢啲問題

可以confirm a9 cpu上14仲係順撚到仆街
係有啲game會瘋狂彈app
最樓上用咗副廠電？

我都xr 完全無事
條女用11 pro 話又lag又hand機

iPad 2018 都會間唔中冇哂反應

有冇人whatsapp聽唔到錄音

你都有？

我仲有用唔到4G, 要factory default 晒成部機...但唔知sim 問題定點, 4G 好似慢過以前

ios 14有時啲app會停左
14.0.1 有改善到
但greekbench跑分反而低左，即刻無13run得咁好。
睇下你鍾唔鍾意係部機搞下widget囉。

On9
原裝apple電
係個時apple優惠換過一次
依加部6sp上連登十幾分鐘一定熱加lag
Ios13個時正正常常

仲有xs上LIHKG都熱熱地
一定熱過13
13點上都唔會feel到熱

升左仲嘥電左真係冇咩原因去升

好似更新左LIHKG個app正常返

11pro 完全冇事
gay cook想搞死舊機都唔出奇

你哋嘅Siri有冇渣到我嘅siri渣咗好多

X表示一啲事都冇

Me too

6s更左超順
不過電都跌得好快
日日都帶尿袋保平安

想問update 前， 需唔需要backup, 平時有用iCloud 相同電話簿

On撚99
iPhone 8+ up完收唔到whatsapp telegram msg通知
又聽唔到錄音

我依家打字係咁卡 好想死

Ios14最尾個個beta版本仲好過 原版 on99

d 電真係唔掂 想快d換12

我IOS14 用OTA 升，好多問題；之後升IOS14.01 用ITUNES 升，問題少左好多。

lm

用facetime開雙畫面
我見到人 人見我唔到

屌佢老味
加widget時打亂曬我home screen arrangement
本身開咗啲folder擺apps
宜家啲folder無曬 啲apps攤到一地都係 分咗成八頁(小弟比較多app)

試過幾次係咁 執到我仆街屌你老母apple
利申11 Pro Max

14.0.1仲多問題過14， cls

點會無事
用緊11 pro whatsapp轉emoji同keyboard轉換之後再打字勁lag, tg又係咁

我唔知點解成日自動著vpn

13.2開心使用中

粒電頂唔頂到一個鐘

我係傻閪
我從developer beta 1開始用
乜鳩嘢bug都見過晒

WhatsApp 無通知
機又熄唔到

實不相暪
我其實都玩過iOS14 db1&2
最後頂唔順落翻黎
裝埋個tvOS profile唔俾部機自動升

始終開始追求穩定 又食電發熱又彈app 真係

我又真係冇事開心使用中